## Использование
Скачать нужный _*.exe_ файл из папки _bin_, запустить (на любом компе с Виндой, без установки каких-либо компонентов).

* *.exe -- версия для 32-х разрядных ОС семейства Windows;
* *_x64.exe -- версия для 64-х разрядных ОС того же семейства.

## Антивирусы
Некоторые антивирусы могут ругаться на исполняемые файлы, хотя они абсолютно "чистые", в чём можно убедиться, посмотрев исходники.

## Работа через "интерпретатор"
Установить [Autoit](https://www.autoitscript.com/site/autoit/downloads/), скачать исходник(и) из папки _src_ -- основной файл _*.au3_ и папку _zavisimosti_, если она есть.
Файлы из папки _zavisimosti_ (при её наличии) скорее всего из [Autoit Shared](https://gitlab.com/intraum/autoit-shared).

## Графические интерфейсы
Если они есть (кроме простых окон сообщений), то в большинстве или во всех случаях они сделаны с помощью конструктора от [ISN](https://www.isnetwork.at/isn-downloads/).

## Лицензия
MIT.